關於收數問題

宜家我一個人住 仲讀緊書。近排收到貸款公司既信 話我個親戚用我屋企地址去借錢。而我個親戚好耐之前因爲吸毒所以趕走左佢。
宜家啲追數公司話會採取進一步既催收行動
我可以點做

你有冇果個親戚嘅下落？
或者你有冇錢還？

我搵唔到佢
我無錢還呀，就算有都唔會幫佢還

佢差幾多錢先？

六萬幾

搵區議員啦, 佢都唔想佢地頭有野見報

你有幾錢先？有無兩萬。
或者你有冇諗過搬屋？

我會搬呀，等緊房屋署叫我睇樓

户口得萬幾

區議員搵過，佢話其實佢都做唔到啲咩

好驚搵上門

搵慈母備左案先

梗係報警啦

請問間野係正當財務公司？

直接寫「無此人」喺個信封度，
之後俾番郵局/郵差，
咁封信會return番去財務果邊，
咁之後佢地就唔會煩你。

日本邦民

日本邦民[/quote

邦民呢啲有監管既，唔敢亂咁黎。
你扔番落郵筒，寫「無此人」就得啦。
佢寄多幾次，就唔會再寄。